[神農氏] 中國據傳對美國進口藥品及醫療用品徵收25%關稅

其中收25%既包括胰島素、布洛芬、皮質類激素、前列腺素常用臨床藥物、B超診斷儀、超聲波設備、X光檢查造影、診斷試劑等等，合共2493種。

而其他普通醫療用品都收5-10%不等關稅

美國進口價增加，中國藥廠得以受益，銷售量將會大幅增加，特別係中國醫院開藥係同藥廠夾埋，廠要邊隻貨賣得好，醫院就跟住開呢隻藥，而唔係為病人度身訂造。

中國百姓又可以重返神農氏嘗百草既年代，中國終成最大贏家！

一車車來香港醫病

精彩放送

加250%仲好

香港藥房又發發

傳

在這個危險的時刻 中國人不能生病啊

仆街水貨佬又有生意做

中國做乜拿石頭砸自己的腳？

除疤膏冇囉！

在這個危險的時刻 中國人要一病即死啊

蠢到攞自己國民條命挍飛.中國又贏

白痴仔,邊個諗

中國人真係好慘 美國佬快d去解放佢地

問印度買

香港醫療